投完票既你地請入嚟 有樣緊要嘢你地漏左

嗰樣嘢就係twitter啦

成日話今次係晒冷民意
亦都係國際戰彈藥
但點解twitter 今日咁少人

所以
投完票既大家
一齊做任務

拋下貨先

自推

Pishhhhh

1

2

推

你咁快

Follow咗你

3

愛你啊

衰鬼，咁鬼肉麻

推推推

幫手rt

不嬲都中意公開示愛

推推推推推

push

推，雖然俾人話係分化撚少少失望但我唔會放棄

巴打做咩比人話分化

好多targets喎

Rt rt rt

起我底咪知

有你有呀豬同油b

Push push

Push

今日咁少人推

我已經好標題黨嫁啦喎

群p

發燒係咪唔入得
今日病咗

太多投票po

諗起都爽

push!

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

咁罰你喺屋企retweet多啲

你好呢味嘢

我想問呢個點整

殊
靜靜雞

睇左
支持你
利申唔太中意蘋果某啲做法

打飛機po最多人睇

投投投

tweet tweet tweet

各位tweet fighters

Pushhhhh

跟

入bot做任
互like comment
Rt
Hashtag

仲要叫埋親朋戚友去呀

做任務不了呀

英文好既巴絲請留言

叫埋佢哋玩twitter

隔離上海砌高達個post都多人討論過我呢邊

做任

原來有咁既組合

個個花生好食

做任務呀手足

done!

Twitter 要人

心有靈犀
岩岩做緊

唔投初選嘅 全部都冇jj

Gif????

雖然係同埋我都中意自由

入bot做多啲

錫啖先

721831101111

屌
原來gif黎

每個數字都係傷痕

一早投完，就返黎twitter啦～～

投左Big雲BB 啦～

twitter做完任務嘅都有 jj

OK

Done

屌你黑暗兵法？

日本既TBS有報呀，而且仲講埋尋晚黑狗搞事

會有多條jj

去洗版啦

gogogo

乜又係你

i have a lot of jj now

每日twitter

好多tweet都講緊呢單

洗咩版

Jjssssss

6 jj

因為我日日做任

遲到左喎bb

push you!!

Twitter gogogogogogogoo

鬥多jj

Copy呢個po嘅link去熱門po cm

哎呀

搵緊地方開台呀

我要返條j

掛住玩

有冇推薦呀

ok give u 1 jj

Gogogo

多謝樓主

All done

我亂到唔知自己堆緊乜，又唔知上咗熱開未

多謝你，我玉莖重生了

呢個上咗去啦我喺熱開過嚟㗎

登！

三萬條jj thx

吓，哦，佢啲po都幾易上

你要咁多條做乜

定係又去樹巴嗰邊呀

All twitted

得閒留埋cm

駁長佢

可以，佢啲po難上

Twitter 戰線同樣重要呀

跳繩？

呢次算遲

不過應該call到人嘅

拔河

你嘅能力係得嘅

推推推推推推

香港仔有幾十隻狗落車 睇個方向可能去做票站間舖

一齊call

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

巴打你冇嘢呀嘛

冇嘢呀

推~~

已like and retweet

推！！！！！

要做功課做文宣
大家加油

記得做任務， 推出國際

隻抽

而家去

I have a lot of jj

因為有寶家軍

同邊個拔先

幫推

?done

係啲人開始留意Twitter

希望多啲手足做

話說發覺好似深夜推上熱門易好多

求幫推

Retweet

幫手

下次都係做番夜貓

你個肝

你

我冇呢隻既

換咪得唔怕

扯斷你

pish

bump

打code del咗中間個space就得
#fight1 #husky
#fight2 #husky

努力緊

唔怕我有好多條

Pish

聽日最後一日
投票
全投本土抗爭派

Up

痴線你駁埋左喎

推
點解成日load唔到圖

再推

唔知

我推

冇限再生

Pish ar

蜥蜴

海星

Push!!!!

所羅門

retweeted

好波

本土派告急！！！
初選唔係為35+ 係為民意授權
揀個代表到香港人抗爭意志既人係好撚重要

啱呀
All in本土

唔該晒

推呀

今日唔見油b

隔離po有

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

#619 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

認同呀巴打

見到樓主就知係twitter post

喺到

任務go go go

認得me?

hiiiiii my bb

原來我重複左

天狼

點會唔認得

我怕醜

Darling

奇俠

Follow 埋

Comment

每一都繼續做多一步

心態！

推推推推推推推推推推推推

你個名咩意思

呢個說來話長喎

辛苦戶b推足全場

想知，我諗咗好耐都唔明

咁客氣嘅，好shy呀

你今日好忙？

講下都得既
中學有係友好撚奇怪
痴漢type中意我班主任
做左勁多痴線野
仲要個樣都生得好奇怪
明明中學生但老到似40歲
咁條友個名同我ac頭三隻字同音（我地就成日攞佢個名同個樣黎整p圖）
試過key 佢做奇異博士 笑到仆街

咁我當初開呢個ac係為咗覆一個關於我中學既post
下意識就改左呢個名了

油b唔要我了

頂，咁同你同班嘅咪知呢個ac係你囉
好好笑

有外遇

如果嗰個人都上連登

我估佢哋起一起底就會知
Btw條友真係痴晒線
到而家呢單野喺我學校仲流傳緊
中學六年黎最撚大粒花生

應該唔會掛

玩命呀
變都市傳說啦喎

以為會同xx奇俠角色有關係

Blue

呢單真係太撚好笑
當年我班主任嚇到上堂唔敢行去佢嗰邊
同埋呢單野驚動埋校長

諗多咗
只係我地key過佢個樣落Ironman

冇呀

冇事嘛

屌希望油b睇完開心番

忍唔住幾好笑

Ironman 加 Dr Strange
變萬能key

Cls 但係你嗰位同學唔覺得kam嘅咩，要對住班同學同老師對到grad，好老尷啫

諗起啲改圖都覺得好笑
佢個名咪有個奇（同音）字既
有人key左個樣落奇趣天地度
我都而家每次經過樓下嗰間都忍唔住笑

佢本身已經冇咩朋友
因為太撚kam
所以我估佢唔care
屌
話說我f1同佢同班嗰陣佢已經話miss好正
估唔到佢長情到f6
仲要痴埋孖筋

Tui

攞推

推推

屌，係咪你搞到人哋咁㗎
好好笑呀喂

點解我讀書嗰陣冇嘢笑㗎

我都估唔到臨畢業有單咁嘅嘢
仲要可以直擊成件事
實在太有趣

Btw男校可能特別多痴線野

[正視聽] 只有22萬人願意表態反對国安法、拒絕中共暴政

咩都key到
佢一直都唔知？

你係呢件事嘅幫兇
以後見到你個名同相關嘅嘢都返唔到轉頭

巴打讀書都幾勁喎

只要有佢個名同音都會key
我估佢應該知
試過有班友改完之後tag佢

我認
但真係難得一見
入到u都冇遇過人咁癲

起我底？

你哋仲有冇人同佢contact食佢花生，一個咁癲嘅人點生存

好易搵啫

好癲

我熟嗰啲應該就冇contact啦
我都唔知
佢而家好似走左去讀神學Asso

你係咪發現左我邊間了

成班痴線嫁

好傳奇嘅人
讀神學

佢以前話想做神父
點知學校修士話佢唔適合

想像唔到佢真係做到神父會點

佢色欲不空
做唔到

瞓先
早抖戶b

早唞啦

國際

冇嘢
成日都係咁

多謝

已retweet哂

飲咗d酒 講嘢會有啲語無倫次

油油

唔好唔小心自爆

721

liked + retweeted

你冇瞓？

港大吹哨者呢單一定要大力煲

35+初選成功與否嘅關鍵，係落敗者及其支持者嘅取態

推
投完票要打國際線

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

推推推 已投

Push 已投

伐伐

PUSH

拍扁你個衰仔

投

咁

我